究竟要零距離開槍定遠距離開槍呀？

媽好亂呀
呢頭零距離打心口又話安全標準唔想射到其他人
果頭又話向暴徒方向開槍下下唔中，姐係隨時射到第二個啦
前言不對後語on99

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕